CLS 玩咗咁多年股票, 今年先知我唔識玩股票

GME
細細地買 AMC 當交下學費先

BB

吉田sir

吉蛇好耐冇見

吉田sir仲有冇揸nvda

依家入都未遲
今晚一定420.69

唔該叫我吉田仔, 要由零開始重新學習

做咩買 bb

吉sir好耐冇見

Amc 11蚊希望執到

揸住少少

吉仔，點睇個市幾時爆煲

你有冇入到是旦一隻?

1000 都可以啦

呢個要等到兩日

AMC mark cap 細隻啲易炒啲掛

nvda 600未

擾亂軍心

吉仔勸你放哂股票
依隻嘢分分鐘搞到股災

amc

淨買gme is fine

炒到幾多收貨

day day 翻一倍

廢老股

我都學緊嘢

你隻nvda仲妹下妹下

點解睇好AMC?

同gme一樣道理

睇下佢short咗幾多
要填返幾多
同樣地如果散戶揸緊曬流通嘅貨嘅話
有機會變下個gme？
聽講amc都俾人short到仆街
仲有nok bbby bb

利申：唔係好識，有專家可以糾正下

nok 炒唔郁 坐緊

如果真係wsb咁樣出師法
我諗隻隻俾人short爆嘅都一定咁樣玩一轉
嚟緊應該冇人會夠膽咁公開short一間公司
擺定係度啦
我第一次係牛牛睇到gme有關嘅文
篇文講緊Michael Burry
講佢有機會爆升嘅係時候係10蚊
唉，呢啲機會唔係我嘅

唔撚同囉好冇

吉巴都玩amc

gme只此一隻

people don't understand this.

120買入

CoCo哥你好

係呀，日日刨日日睇，甚麼rsi,pe，乜業績都是戇鳩的

gme係沽突左先可以咁玩渣，其他冇沽突啲老散入場輸撚死唔好害死人啦

係冇用架 同過大海買大細差唔多

武俠小說話, 要學絕世武功, 先要經脈盡碎, 廢曬之前啲武功

過去一年改變左好多人對投資嘅睇法。

摺埋啦廢老 睇住啲後生仔財自既感覺係點

Coco哥終於settle好？

算唔算係盲拳打死老師傅

今舖真係唔知點收科

睇下你隻NVDA正宗廢老股

老師傅就快棺材錢都冇

感覺好清新，因為有全新嘅嘢學

Coco哥 你果邊停左雪未

市場大把呢D機會啦 港股既話有壹傳媒

直頭係啦，我唔要做廢老

真，我都唔知點玩股票
依家啲野下下都雙位數%上落
GME就三位數

GME 會唔會係陳同佳二世

冇人估到一頂綠帽攬炒香港, 引爆中美互相制裁
GME 會唔會引爆金融海嘯....

amc💎🙌🏻

Wow 睇落似㗎

Hi
我要與時並進啦

收到co co gor

amc好似short得12%
沽空率差咁遠 夾得爆咩

星期五都人踩人走晒啦

冇呀，冇short squeeze唔賣呀屌你

利申：無貨

COCO哥

出財報會跌 比人沽到會爆升 真係用咁多時間學都唔夠一次時機好咁重要

本來會 而家你燈一燈 放心哂

諗住跟你amc

吉田廢老

唔好呀，我諗住交學費嘅咋

咪on9
輸咗唔會瀨你

買左

AMC 咩價入

呢個？